［娛樂圈群組］ 歌手麥德羅，女新人施匡翹確診 施匡翹每周要去新城做節目三日前與薛凱琪有親密合照

據悉麥德羅昨晚發現自「中招」，女友Apple姐昨晚即刻去做檢測，也發現被傳染，同時公司巡台宣傳人員阿Kai也是傳播鏈之一，女新人施匡翹每周曾跟Apple姐學唱歌，而施匡翹每周也到新城開咪做節目，所以他們這個感染群組牽涉好廣。阿Kai連日又不停帶藝人行台，另大家分別都有相約朋友約會。施匡翹的IG昨日貼出做GYM相，她說：「我們在這段時間一定會捱得過去。」施匡翹的IG三日前都貼出了跟薛凱琪見面的親密合照

邊位？

唔色

who到1001

呢個藝人既成名作
就係成為全港首個確診藝人
他朝佢如果真係拎到啲咩野終身成就獎時
都唔可以扼殺左呢段歷史

Wiki 有佢 算叻架啦，之前驚搵唔到

編輯
施匡翹（英語：Zaina Sze，1996年5月16日[1]—） ，香港女歌手，於2019年加盟臻世娛樂有限公司，成為旗下女歌手並正式出道，為2019年樂壇女新人。

前一日上去903 🙈

如果搞到我無得聽早霸王就

希望係關家姐頒俾佢

禮禮⋯
不過唔知果個宣傳人員有冇去

薛凱琪接受《香港01》訪問時，坦言合照在11/7拍攝：「工作時撞到施匡翹，然後同佢合照後就返屋企，之後知道她確診，為安全起見我會先去醫院做測試，如有最新消息再和大家公布，多謝各界關心，同時也希望佢早日康復。」

有傳日前佳哥有現身無綫（TVB）節目《勁歌金曲》的錄影工作，而當日廠內的所有人都要進行病毒測試。而無綫方面指：「現正瞭解事情。」

而記者亦有向與佳哥有緊密接觸的何雁詩查詢，問及她有佳哥的情況時，她回應謂：「我諗你問返佢本人好啲。（你對上一次見到佢係幾時？）大概係10日前，當日我同佢去咗電台做宣傳，喺廣播道。（你擔唔擔心？）我而家喺急症室等緊睇醫生，（做病毒測試？）係呀，我都有問姑娘係咪可以即刻做測試先，不過都係要見咗醫生先。」

sorry 真係唔識

呀fi好慘

幾好奇您地話唔識果班

本身有無睇開本地樂壇

仲有人地都叫新人
**雖然2019 我都係聽過下個名認唔到樣

您話唔識 依家咪上報比您識

唔識佢 講出黎做乜

型啲？

麥德羅藍到黑
原來喺台上話打甲由之類

More detail

Any link?

愛中国，愛到中武肺

係咪讀 施康橋

字又深 樣又唔知邊位
咁樣紅到嘅咩？